英超五隊入歐聯16強，西甲犬仲有咩好講

連下體會都出埋局

決賽咪又係西德
英奴陪跑都厭佢地廢

全部16強死哂就好笑

贏到歐聯咩

留名睇4強英超一隊都無

睇邊個笑到最後

德國都4屆冇入決賽了

今年決賽都係皇巴拜祖架啦
鈀鏝咪睇運囉

無阿仙奴的一年,就入五隊英超,代表咩

熱狗歐聯分組王, 死亡之組6戰不敗拎16分, 仲勁過鏝獌鈀疤拜仁既15分...

但聯賽就幾場不勝

留力歐聯

熱狗不嬲揀波踢, 前年係咁, 舊年又係咁, 今年又係咁....

熱刺今季歐聯係好勁既

好想睇熱狗對拜仁, 幫雲爺爺報仇, 重振北倫敦威名

我地巴塞打撚爆你班英超狗啦

爺爺 ： 有種歐超盃見

咁皇馬呢？

睇好哥狗

暈爺爺年年都入到16強架

第幾次入16強呀 又唔撚講下

我指熱刺

放心, 熱狗而家不知幾希望抽中拜仁

證明自己